Facebook 壞咗

我都用唔到

開頭以為自己個wifi 有事

Ig都係？

#metoo

嚇撚死人

連whatsapp 都send 唔到相

我都係

堅？

啱啱連登仲未有人開post 問，真係以為係自己問題，不過好快就有人問

世界末日

見ig用唔到諗住上Facebook睇吓有無人講 點知Facebook都上唔到

唔係個個都唔得 但我send 收都唔得

Fb ig 都壞哂屌

不過我都唔會因為咁而down snapchat

fb 入到了

Ig都係未得

完